世界上最好聽既野係咩

係自己個名
唔知有冇人明

叫床聲

啪啪聲

我買咗件性感泳衣

完全明白 我都覺

係引擎聲

絕口不提

終於有人明